支國：正在研究應該正名為米蘭肺炎還是首爾肺炎

結果會盡快公佈